Apple官網的流出圖：真無瀏海全面屏 iphone 12

果粉們的好消息來了， iPhone 逼死處女座的瀏海全面屏設計有望在今年發布的 iPhone 12 中終結。過去，iPhone X，iPhone XS 系列和 iPhone 11 系列這三代手機都如出一轍的使用了該設計。而據爆料網站 slashleaks 最新圖片顯示， iPhone 12 將有望採用無瀏海的真正全面屏設計。

玩撚死啲Developers

唔會玩到斬埋自拍鏡掛

圖入邊見到有鏡

Bye 轉會

D鏡仲可以加幾多舊...

未必
D APPS SUPPORT 舊機咪直接套得返落去

唔會，無m額只會愈嚟愈好design

上面果行黑色咪有鏡頭

之前興過一排之後冇機再出
晒曬啲心機

iPad pro厚邊框、冇M字額
咁就當係科技進步
啲sensor都冇可能做到咁細粒
如果俾你揀，厚邊框同M字額二揀一

利申 我揀番M字額

俾人一眼認到我用梗iPhone
而唔係大陸啲所謂全面屏阿

去到咁邊咁應該好難買mon 貼
平d 個d 都可能有白邊

睇相就知apple 好撚藍

innovation

舊相？

親共藍？

下年就跟風玩摺機

正
8plus用戶

呢啲咩觀念嚟
今時今日仲當iPhone係身份嘅象徵
為咗個logo 不惜將呢種過時嘅設計推到上天
將其他更加好嘅設計踩得一文不值
狗眼看人低
全面屏根本唔係大陸機嘅專利好冇

笑死
我就用android機既
但我三層樓收緊租
你慢慢用iPhone打飛機打飽佢
低下窮撚個腦真係on9

真定假講左咁耐終於有

講真冇M字額好睇好多

巴打係咪覺得iPhone好貴

每次換手機要換埋個Apple Watch配合黎用
而且個watch一定要配翻鋁合金先襯得起部iPhone
加加埋埋貴過我部MacBook Pro

好彩iPad pro更新冇咁快，成日轉data都好麻煩

sorly係不鏽鋼

做到先算啦
個前鏡放邊？

鏡頭做得細都可能得
但佢啲face id sensor 應該未整到咁細

鏡頭愈貼條邊 愈容易跌爛/撞爆
呢鋪蘋果維修部fatfat

我諗佢嘅意思唔係用iphone分有錢同冇錢
反而係一種自我表達
即係土豪好有錢都鍾意着到成個柒頭咁，係一種自我表達
所以你無論有錢定冇錢
用啲咩着啲咩睇啲咩都係你源自你個人修養

不過你三層樓就低調啲啦，呢度啲大佬起碼十幾層樓

個cam就黎密集恐懼
又大又細圓圈

我用緊iPad pro都係真全屏 厚邊框

講真 用慣m字 已經同佢產生感情，唔希望將佢消失

背面好7
成朵蓮蓬咁 有D太密

可以裝個apple watch 係果個位

m額： 蘋果垃圾design
真全屏：蘋果玩死啲Developers

其實個頂厚少少無人care

M一半當打個和啦！

師兄英明

又係果條萬年圓邊?

幾時比返touch id我

本身個鏡都無撚柒用
出多款IPHONE自戀狂版 特登服侍班港女

改還改, 保留番faceid 呀屌你老母

味就係我真係唔信apple冇理由查唔到邊d功能小人用

出返Touch ID先啦
仲用緊SE唔諗住換

有咁靚一定買

舊機咪仍然要Support, 晒咩心機？

呢代就M額，下代就全屏，陣間再下一代又會搞花申？

又要改過個apps？統一格式唔得既？

可以等ios15出先買了

ok, 一世m額唔洗煩

咩屏幕都好, 出返touch id先課金利申 8plus

點解你會覺得會玩死啲 Devs.
今時今日洗鬼就佢個 mon 咩. 自己會ADJUST架啦

你睇佢個耳機就知咩事
咁嘅垃圾都千幾蚊

你班傻閪fandroid真係慘，好似精神病咁無視Face ID 既可靠同方便，就拎住上面個邊少忽野打飛機？

ios嘅優勢係萬年不變嘅ui

有冇聽過safety margin

我都唔想要咁核突既屏光幕

賣到成皮一部就收皮啦cls

唔過 6千就考慮

照你咁講IPHONE CAP圖咪有M字額?

個MON 呢就唔係M字額型，係上面多左FACEID D SENSOR
本身個UI 已經係全屏。

你呢D ON9諗法同以前D人話APPLE 唔會出大MON 機一樣
因為個UI 唔SUPPORT 咁大MON，D APP要改過哂

naive

Facetime真係好多人用

唔捨得洗呢筆錢就唔好咁惡

冇人care 你要幾平先考慮
大把機選擇用其他算啦
唔洗咁肉酸又收皮, 又要幾錢先考慮。大把機6000蚊買到啦, 就算非PRO IPHONE 都得

厚邊一啲問題都無

之前又話午餐肉 依家又變番買邊？

你識啲嘢

兩回事，UI可以整scale自動就返個mon大細，M字額就必須改過個UI

我唔明你講咩，全屏又點，個mon唔display出黎既位有咩用

收皮啦 iphone 咪又係奶

APPLE官網有流出咩？

毒撚思維，佢自己唔用等於係人用

*無

日日出街都見人face ID unlock fail要入密碼
方便

就係想走m額，等左咁耐

用一年時間去設計無瀏海
對面玩緊摺機啦，Gay cook你快D死啦
浪費哂喬布斯心血

一日未有發佈會都唔撚信

有返touchid未

傻的嗎. 屎為都賣緊 萬一蚊.

改都唔撚比, 惡撚到

face id好好用喎, 反而touch id 成日要隻手/button乾淨先用到, 成日fail
當然呢期帶mask 就煩d, 但真係唔想番轉頭用touch id

android 都成皮
apple反而唔可以
btw 人地有平價line, 鬼叫你一定要用pro
又要威, 又要平

屌幾時出Iphone 9

算啦，你同啲一知半解又要扮識嘅人講咁多
一陣啲傻仔話你tech nerd
手機台有啲智障可以連咩叫雲端都唔知

百幾個連登白痴
依家啲Apps根本係用full moon去desgin
只不過係個m字額阻住咗
連登狗幾時退步成咁？

我個Face ID 已經進化到帶住口罩都解鎖到

你放心淘寶實唔會令你失望

至少apple一定出到
係價錢問題姐

出返touch id即刻轉會過嚟

其實唔可以3邊幼 剩係頭頂粗丁咁多咩?
點解係都要堆到M字額咁

有咩可能呀

真 你要帶住口罩等佢解鎖失敗再入密碼
一兩個星期之後就會開始解到 之後成功率會愈黎愈高
不過其實都幾危險

連登反對嘅通常會大賣
Apple今次有運行

真.....但一時時, 我最近又唔得

之前進化到屋企幾款口罩佢都解到....
而家款款都唔得了又

過萬蚊既手機都大把人買，咩世界？

我就有錢都唔會買

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

改個m字額又當新機出？
蘋果designer真易做

等左好耐啦
最撚憎m字額

W額有冇得諗

洗唔洗咁快歸位呀你地

其實source係邊

講到apple官網流出咁堅

唔對稱

華為出5鏡頭

不過今次班小粉紅嫌貴

M額就對?

遲下加到成個背隻都係 月球表面

SE呢

見到咁多連登仔屌鬼
可以放心了

做咗咁多年idog，全家都係Apple啲devices

Apple TV、Mac、MacBook、iPad、HomePod，etc

你話我知有乜可以代替iPhone？

俾一半錢美國人賺

好過全部錢拎去資助

+1

歸咩位
已經好客氣叫你買其他機
提下你唔好咁肉酸

我忍住左冇講D太難聽說話。廢事罵戰

幾錢??

最勁嗰部512gb賣12000左右

華為都20000啦...

比返指紋解鎖我呀！

新設計第一代一定貴

Face ID 定touch id 先
我prefer Touch ID

快D出
即屌

P系都賣12000?! ON9......
一萬二夠買11PRO 512GB.........11599....

因為我有後備機
其實用落就知TOUCH ID failure rate比face id高好多

當然最近呢D特別時候冇得講
除非反FACEID撚打算一世戴口罩做人，咁我服既

佢聲稱「屌打」11pro max
全球最勁鏡頭
最快5G

iPhone 8個設計咪幾好
成日追埋啲無謂野

自拍鏡又唔係一定淨係影自己一個？

faceid，科技倒退

做乜咁多負評

好過啲人睇唔出你用梗部乜嘢

上黎就問小米定華偽

其他更加好嘅設計你不如舉翻個例子

Sony冇額頭但係上下框都闊

三叔成個薛家燕咁

大陸機彈出彈入個設計你覺得好好？

防水防塵呢？ 重量呢？

雖然依家嘅iPhone有M字額
但係佢可以做到支付級別嘅安全性
咪為屌而屌啦
依家科技根本做唔到窄框+支付級別面容鎖

同xr 11一樣咁粗

咁講8plus都係真full screen

當身份象徵用嗰啲傻教就咪買啦
費事分期分到你破產

傻鳩

全面屏係大陸機專利真係笑咗

買咩先代表到身份？

班大陸狗年年都5G5G, 我就真係吾佢老母豬啦

18年換機已經個個話一定要買5G capable 既機
而家幾多大陸仔用緊5G PLAN?
商用都少啦DKLM
根本唔係主流

鏡頭就算9數啦華為影出來果D執好哂
唔係自己style.

講緊佢間公司 唔知點解啲連登仔一用apple就覺得好似高人一等咁
得罪講句 入面得啲emoji 靚 同ios順之外 勁多功能都仲係無 喬布斯死咗之後 真係唔同晒

用緊 iPhone 8 仲好撚順，係舊電虧虧地...

Vertu

如果同時有Screen Touch ID同Face ID就正

而家日日都罩用唔到。。。想用返touch id

順同簡潔已經夠哂
再加上成個apple生態, 方便過唔會想轉, 一轉就要諗好多野

證明香港人都有近視問題掛

蓮蓬

制裁完啦咩

咁你不如用pad 比啦
都唔同既野

邊到有5鏡？

計前置？

你屎眼睇野？
咪寫左唔過6k 考慮囉

又無人叫佢一定要pro 機出6k 以下
理解能差就咪衝出黎啦柒頭

勁

出年又六鏡

咁你成句野唔撚駛講啦根本, 講黎做乜?
人地就係有6K左右既機
為屌而屌咪認左佢

我情願佢搞faceid+touchid好過

你自己弱智理解唔到就咪衝出黎啦
攞黎柒

apple只會硬性要兩樣都認證到先著mon，手指認證唔到唔著，戴口罩又唔著

遲早出埋親共紅！

哇句野好深好難理解呀, 一定有咩深意大學問

我都覺得咁樣最好
M字額個位都淨係得兩隻角用到
點解唔可以整好少少

晚晚同女朋友FaceTime 啲女仔又鍾意用filter自拍
自拍鏡應該仲多人用過主鏡頭

你弱智仔先會睇唔明姐
有咩咁深奧
咪用你低下既智力去judge la
睇醫生啦話唔定仲有得醫架
好過係度亂吠成隻狗咁，乖

不過你要繼續吠既話就記得大聲d 吠多d 啦生滋狗

戴唔戴口罩我都prefer Touch ID

行屍藍

其實why not both

我成日係床用電話
Face Id真係成日開唔撚到
揸車一戴太陽眼鏡又開唔到
而家口罩期更加唔洗講煩撚到戇鳩
Touch id對我黎講真係好用啲

仲用緊6s

仲使諗，緊係厚邊啦

7 少陣啦，大把大陸機M字額

最好做到，條頂條粗少少放晒啲野，左右同下面條邊就幼一幼

我都係touch id fans
可能我真係鐘意有home 掣

你地對眼係咪盲撚左
條黑邊咪有speaker 同D鏡頭囉

點解冇下巴鬍鬚?
凹反入去呀嘛

睇你prefer M額定係Pixel 4嗰種大額頭

唔信貼到咁 除非唔用孤邊

唔係好事

貴極咪又係同三叔差唔多價

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

請問摺mon對而家手機來講是否必要？

聽講iphone12 有4部，堅定留

應該係一年出四部
9 9plus 同埋12 12 max

同意。

大把人買個厚厚個殼。
剩係部機窄邊有個L 用咩。

做倒無notch 咁真係進入新時代，iphone應該又有得炒！

屌，又贏

12 pro?

冇m額同有返touch id會轉機
利申：11pro

iPhone 12 (5.4”)
iPhone 12 (6.1”)
iPhone 12 Pro (6.1”)
iPhone 12 Pro Max (6.7”)

如果係咁嘅話
Apple就一年出六部

SE 2嗰兩部其實可以唔計
始終係特別版 唔係年年出
而且係target班窮撚+守舊派
正常人都會買9月出嘅機

傳非Pro 5.4, 6.1
Pro 6.1, 6.7

你都憨鳩，啲大陸機M字額係為抄而抄
個Face id仲係2D

模仿Apple個設計沾iPhone光

有M字額只會係大陸機被誤認為iPhone

而唔會係iPhone被誤認為大陸機

咪話緊你知M字額唔會淨係iphone 有，
你閱報理解0 分好難溝講wo

用得M字額，第一反應梗係iPhone噶

點會係大陸果啲山寨垃圾機？

講山寨機有乜意思啫，抄都抄唔足，得個樣

條邊粗過11 無咗個M瀏海 同大陸機真係無咩分別 反而iphone個M瀏海係獨一無二 人哋一睇就知你用緊蘋果
而且要做到四條邊都咁幼既真全屏 除非窄邊再加水滴 以近期蘋果既新產品 著重卓頭做賣點的作風來説
不久的將來粗邊平瀏海的設計既全屏旗艦手機 最後都會被蘋果打落十八層地獄 同LCD會同一命運變成入門版 逼你轉水滴💧
我就睇 不買 繼續用M瀏海 咁先係iphone既特色

次撚次呢d流出圖都係等10月份返黎鞭屍

唔用M字額就轉會？

明明iPhone 既m字額係跟an撞機既風潮但點知an撞市場根本對m字滴點mon冇咩熱情
一句到尾都係gay cook太想大劣市場先會搞m字額

而家D人用 pro多定係pro max多？

應該pro max

又話官網流出圖, 咁有冇官網LINK ?

邊個話係官網流出黎 ..?

11pro / max 係5.8/6.5
如果12玩6.1/6.7 ， 6.7隻手真係未必慣

如果有6.7照買

why not both?